%@metapost:6elmtsgeoexo96.mp
\begin{tabular}{ll}
  \raisebox{-4cm}{\hbox{\includegraphics{6elmtsgeoexo96-1}}}&\'Ecris
  un programme de construction de la figure ci-contre.
\end{tabular}
%@Correction:
\begin{itemize}
\item Trace un rectangle $ABCD$.
\item Apelle $E$ le milieu du segment $[AB]$.
\item Trace la médiatrice du segment $[AB]$.
\item Trace le cercle de centre $D$ et passant par $E$.
\end{itemize}
  